下週組團飛大阪參與G20有冇得諗？

玩得過喎
咪撚玩啦

推

我決定飛過去

好似有巴打組團？唔知有冇進展

邊度？有冇link？

有冇group

冇錢買機票

到咗未？

【大阪G20】參加『香港自由民主守護行動』嘅同我入嚟!!!

有冇贊助